人生食過覺得最好食嘅野係咩？

唔使講肚餓時食咩都好食喇

肚餓時食咩都好食

做乜鳩呀你

硬擦膠

女

煙

唔怪得食到你咁硬膠膠

Ok

樓主

同佢一齊食既雪糕

認真答
有蜜糖嘅產品

幾年前食過既沙巴大茄來, 不過唔知依家點. 當時佢啲海鮮真係又平又抵食, 人生第一次食過咁新鮮既海鮮, 香港無得比.

仲有老撾街邊既PHO, 可能當時行到好肚餓, 碗野真係好食到痴線, 依家去東南亞豪洗都食唔到呢隻味. 當時呢間野真係馬路中心黎, 地面仲係沙面, 仲有幾隻狗等你餵佢食野既街邊檔黎.

處女，隻西夠多汁對波夠彈手